以後叫藍絲做藍魔，以斬妖除魔之名消滅佢地

另外狂賀新紮狗仔21/9會passing out ，值得助慶